\part{Les nombres premiers}
\setcounter{section}{0}
\section{Définition et histoire}
\input{definition_et_histoire.tex}

\input{theoreme_fondamental.tex}


\section{Deux outils de l'arithmétique}
\subsection{Le PGCD : Plus Grand Commun Diviseur}
\input{pgcd.tex}
\subsection{Le PPCM : Plus Petit Commun Multiple}
\input{ppcm.tex}

\subsection{Liens avec la décomposition en facteur premier}
\input{decomposition_en_facteur.tex}

\subsection{Lien entre PGCD et PPCM}
\input{lien_pgcd_ppcm.tex}

\section{Algorithme de Calcul de la décomposition en facteurs premiers}
\label{sec:Algorithme}
\input{algorithme_decompo.tex}